Yo 我真係就黎笑死

你個樣仲柒過于老味